流浪貓狗叫「浪浪」，咁乞衣係咪叫「乞乞」？

會唔會係衣衣阿

毛孩，罐罐同浪浪都好撚煩
個人覺得連叫貓做主人
叫自己係奴既都有d kick

罐佢老母罐
咁有愛心自己煮比佢食啦

試下你老母日日整舊凍冰冰嘅午餐肉你食
你屌唔屌鳩佢?

毛孩 講到自己冇毛咁

你個人都幾好笑

利申 唔會屌鳩老母

咩叫有啲kick？新潮語？

係咪d 00後新潮語呀

乜撚野叫有d kick
定係我已經太老同時代脫節

下，我公司班老野日日講

估唔到入呢個post都會發現自己真係老咗

有D KICK都算明
叫潮過少少日子

你發現自己有啲戟未？

以前啲人養貓狗
個主人食乜佢地就食乜
可能只係餸頭餸尾 不過最少都係同主人食緊一樣嘅野

依家只係一啲罐頭或者唔知點生產嘅乾粒
人類level 黎講兩樣都係junk food, 仲話好有愛心

大部份罐頭營養價值高過我地平時食既野嫁[sosad
而且d食材係更加乾淨

冇heart 就冇heart 啦
人食嘅罐頭都好有營養同更衛生
不過我地會唔會餐餐食丫

你都識 我啦
你又信比貓狗食嘅罐頭真係堅料過人食嘅

屹屹屹屹……